其實係咪應該18區開花？

既然政府根本想煮死香港人
咁我地只可以靠自己
唯有18區開花 先阻嚇到班大陸人黎香港